\chapter{Формулировка задания}

Спроектировать базу данных сервиса доставки еды ("Сбермаркет"). База данных должна содержать информацию о зарегестрированных пользователях и курьерах, юридических лицах, зарегестрированных в системе, а также информацию о их филиалах, предлагаемых продуктах, ценах и акциях на них.




 

